利狗原來先係真正mma

法賓奴 神軒 米拿狗 輪住踢人

收皮啦

係班垃圾利迷心目中 所有犯規都係人地插水 黑哨

樓主第一日睇波

上場米拿撞鳩小花都冇牌

報應來了

哈 斷咗隻先

自炒

報應啊

利迷話疤狗整傷

自己玩施舟轉身